然而，五月五日节却可以如此迅速地转变为古怪的种族主义扯淡节。 这个五月五日节如何不糟糕|Kelly Williams Brown | 2014年5月4日|DAILY BEAST 
 让电视上最多样化的演员们以一种令人难忘的方式来解决种族主义问题吧。 《实习医生格蕾》11个古怪、感人、难忘的瞬间(视频)|校长阿加德| 2013年10月10日|每日野兽 
 《亚洲女孩》与《模糊界限》和《意外种族歧视》相比如何? 《亚洲女孩》是夏季最令人反感的歌曲吗? 凯文·法伦2013年8月1日，每日野兽 
 保守派博主丹·里尔称总统是“第一位首席种族主义者”。 不要称奥巴马为种族主义者|约翰·阿夫伦| 2013年7月20日|每日野兽 
 据《每日野兽》(The Daily Beast)报道，“Facebook种族主义者”奥德拉·夏伊(Audra Shay)的阴影笼罩在金达尔和其他人身上。 夏天的赢家和输家|Samuel P. Jacobs | 2009年9月6日|DAILY BEAST